[請預咗輸錢] 李小加：生物科技公司等內地企業在港上市後現「破發潮」難避免

內地《財聯社》報道，港交所() +3.400 (+1.543%) 沽空 $2.18億; 比率 24.515% 行政總裁李小加於中國醫藥創新與投資大會上表示，內地企業包括未有收入的生物科技公司在本港上市後，「破發潮」出現的機會甚高，即股價跌穿招股價的現象。他指有關情況在任何一個市場亦不能倖免，市場需要做好心理準備。

他又指，投資於生物科技領域尤其高風險，港交所介入或可減緩「一地雞毛」的發生時間，但仍不能阻止有關情況出現。他又指，不會為生物科技公司引入新的沽空機制，亦不會特地設優惠政策吸引生物科技公司上市，僅是將市場准入制度提升至市場認可的合適水平。(vi/t)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-09-18 16:25。)

[url][/url]

賭場同你講贏多d

1548

即係港交所比d蝕錢既公司上市
係唔係咁解?

咁你又批

乜而家可以無業績上市既咩

上嗰一刻就一定係合上市資格既
不過佢話有心理準備上完後就天氣不似預期囉

無左N年啦, 由華南城上市已經帶起蝕錢都可以上市

支那人接管既港交係咁嫁啦, 改名叫賭場好過啦